Un \og Kanga-cube\fg\ est un cube dont trois faces sont rouges et trois faces sont vertes. Combien peut-on construire de Kanga-cubes différents ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \item 6
  \end{enumerate}
\end{multicols}